唔好成日將人工換做港紙然後話英國人工低啦

樓同車都平好多拉返暈啦

NI
Pension
20%稅

人工要再打7折

其實連登仔係幾欠缺基本經濟知識

正常都知要計purchasing power

唔通樓豬唔計稅同國民保險又好有常識?
香港薪俸稅最高先15%
英國Basic都20%
又唔計

係，咁英國人絕種未？
生活唔到死曬啦

咁非洲人死晒未？

唔好阻住樓豬J佢本bno啦

餐餐要出街食緊係窮啦
多d屋企住，返工帶飯
養架錢七都夠

香港人不嬲都係周圍去旅行, 你搵呢個人工, 隨時連機票都買唔起

你又唔諗下香港飛歐洲先要幾千姐, 你英國歐洲圍內飛已經平幾撚多

住係一個國家，國內玩都夠啦，去鄰國又得

飛日本就GG

岩，英國人唔算有錢，但自給自足冇問題

你唔知香港人祖國係日本?

樓豬講a，我咪接住講a囉，又無話你講嘅b係錯
較好嘅做法緊係兩樣都睇，比較埋disposable income嘅purchasing power

要再麻煩啲你仲可以比較埋expected lifetime income 添，跟住又可以講c又唔計、d又唔計

Btw，無講過移唔移民去英國好，唔洗扣我帽子

歐洲機票特價起上嚟可以係60歐

香港去日本機票特價有 $1 添
去多幾次歐洲, 香港人就覺悶啦

國內洗費係無問題啊, 但連想返香港見下家人朋友都有經濟問題呢

咁一年返嚟晏晝一次去買台灣日本都得啦

個現實係連返香港果程都要計住計住

未呀，只不過成個英國都好多窮撚同大把月光族
同埋佢地失業果時等universal credit等到就死時你又會唔會知？

係香港專業嘅工種去到英國唔會一定搵到特別多
如果唔係咪變曬香港咁
專業人士先搵到一係份工要炒炒賣賣賺佣金
你想係香港做藝術做設計做農務？死得囉

利物浦60、70萬上車，香港車位都買唔到

去左英國就唔會番大灣區啦其實

真係斷六親? 走難就斷六親姐，移民都斷?

而且一個人既購買力係全球化左好耐架啦
特別係香港人呢 d 噤世界仔既生物